【學車】到底考筆試無左封應考信可以點算？

到底考筆試無左封應考信可以點算？
有冇得入場架？？

利申：聽日就考啦...

早少少上去 會幫你印